一人一個痴撚線嘅comment

遮咗等於冇遮

痴撚線comment

咁就叫痴撚線

岑X晴